電腦用用下藍moon

Win 10
藍moon之後error code都未出就重新開機
之後會黑moon有句英文叫press a key乜乜乜
Hard reboot就可以正常開機

想問巴打咁樣可能係壞咩？
都準備好砌新女 但睇下有咩零件可以留返

有冇巴打幫幫手

可能係底版

HDD SSD 老母板

換moon

Harddisk新嘅
所以好大可能係老母板了